有冇打工仔懷疑過公司office係凶宅?

一踏入去已經覺得唔對路
天一黑就陰風陣陣
坐得耐會唔舒服
好撚驚

轉工囉

同事feel唔feel到先？

我一返到公司 都會周身唔聚財
一到2-3點就好眼訓
好想返屋企

有
平時返到公司就好眼瞓
返屋企就好精神

懷疑有d野吸緊我d精氣

有邊個番工
番到公司會好舒服好開心？

問我做乜鳩

好多寫字樓以前都係亂葬崗

屌我依家係office見到你依句野有d驚

屌我都係
6點之後真係頂唔順一定要走

我懷疑我果個係凶位
一年走左4個人